有冇手足知道點解曾志偉唔係控告藍潔瑛，係告韓女士?

乜成件事唔係藍潔瑛受訪果陣話曾志偉性侵佢。咁點解曾志偉唔係告始作俑者?